幾日嘅光景又無左啦

屌 早幾日先話條街無哂啲支那人
咁快佢地又死哂翻落黎
條街又迫滿啲仆街支那人撞來撞去